有無人介紹下九龍區邊到絕育會好啲？

黎緊要絕育
但去開但間係大圍
本身住九龍果面

care first黃大仙獸醫診所
有無人睇過聽過？
因為呢間我最近，但google 無乜評價

去旺角啦

Kowloon cat

得個袋？

邊間？

幾錢左右？

上網dl張券，女扣200，埋單9-1000
仔可能800就得

亞太動物醫院，鄭醫生
仔500內 女都係800左右，可以拎埋spca劵，再平200

屋企5隻貓都係佢做手術，仔全部唔洗困籠戴罩，傷口勁靚
女都淨係困咗3日籠，傷口又係好靚

佢好好人又溫柔錫動物

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

執左